過份握緊手會麻

抱著雙膝怎坐下

被你掉低了沒法抗辯吧

難道還要抱緊這過去

待我習慣讓雙眼合上便能如止水